JW：話 吳 業 坤 偽 毒 D 人 真 係 好 乞 人 憎

歌手JW（王灝兒）及吳業坤接受電台訪問，提到二人在唱K時認識，吳業坤坦言當時了解不多，JW只記得他與在場的胡鴻鈞是很好的朋友。吳業坤與JW因唱Cover歌和經常一起出席活動而熟絡，JW指對方早前得獎時令她很感動：「記得慶功宴嗰時我喊，我好欣賞佢，覺得佢好努力。（覺唔覺佢係『毒男』？）其實我唔明咩係『偽毒』，冇咩『毒』，其實佢好正常，冇話『偽』唔『偽』，佢就係咁樣。話人哋『偽毒』同『港女』嗰啲，真係好乞人憎。」

吳業坤認為JW是一個大情大性、樂觀和爽朗的人：「大家都好簡單，真係鍾意唱歌。（有咩最深刻經歷？）就係佢為咗我喊囉，我最記得頒獎禮慶功我哋坐咗喺餐廳後樓梯，唔知傾咗咩，但又傾咗一段時間。」他指那時拍了張照片，覺得很有感覺，又爆對方儲存着他沒穿上衣的照片，JW聞言笑說：「有咩事可以勒索佢吖嘛。」她笑言兩人未有過電，但身邊很多朋友都喜歡吳業坤。

臭雞

賓妹好煩

你唔覺得佢毒，但佢又做到好毒，咁咪即係偽毒囉

收皮啦拜金臭雞

JW 話佢好正常，係咪直接話佢 偽毒。

佢打個曲線抽得幾靚

佢有冇用過腦講嘢

講真jw 乞人憎過坤哥好多

why not both

五十步撐一百步

港女加MK

兩個一樣咁乞憎
狗公就溝女，jw就教壞港女，矛盾一生根本教人分手

狗公臭雞

你兩條暗星都好乞人憎呀

G

唔覺得佢毒，但條仆街話自己毒，咁唔係偽毒係咩呀屌你老母

近朱者赤

JW做咩甘黑人憎

你條臭西港女咪仲撚乞人憎，著埋高跟鞋米六都冇學人做明星

唔係佢自己講架咩?

甘你老母
你仲黑人憎

有舊同學教hkcc有教過佢
話佢係on9仔一個
不過無問點解

收撚皮啦 一個偽毒擦鞋狗 一個就臭雞賓妹

垃圾坤

是但la
兩條垃圾

賤雞

是但la
兩條垃圾,佢地既歌一首都唔想聽

你兩個都好乞人憎

物以類聚

唔知咩叫偽毒
但又話佢唔毒 好正常

港女智商係咁上下

收皮啦死臭雞
一開始以為你真心想搞音樂
點知原來又係釣金龜

屌佢老尾泊到個好岸又串77
驚死人地唔知佢又為錢賣西

其他無人話過佢毒 係佢自己一直話自己係毒 先比人話係偽毒

條臭雞媾到個200磅肥仔就係ig大大篇分享愛情觀，收撚皮啦。

有一手

一個偽毒 一個臭雞 絕配日日暗裡交配

「其實佢好正常，冇話『偽』唔『偽』」

其實就算依家 偽毒個名都好中性
你毒 依個本身就係帶有貶意 偽毒 即係扮毒 可以話係中性 亦可以話係貶意

如果我係偽毒 我根本唔care人地叫我偽毒啦
比你炒作下又好點都好 有邊個藝人冇比連登仔屌過

都唔知jw冇啦啦走出黎發癲做乜鳩

矛盾只因深愛著 你知嗎？

屌你天生一對

經常禮拜日同老豆沙田跑馬撞到jw同距老母，識到有錢人扮上流人士
利申:窮撚

屌 原來天生一對

聽hkcc有個啊sir講
話佢讀cc讀撚左4年
應該係因為咁

甘你老母

豬一樣的隊友

讀番書？

比起矛盾一生 之後出個首自由飛翔（唔記得名）先真正教人分手 啲歌詞講咩「難道我存在是為了你」個啲 叫人自己追夢唔好顧住另一半（比我既意思係咁囉）
利申個時番工聽收音機成日都聽到呢首歌 音樂好聽但歌詞信半句都死

偽毒配臭雞

每次youtube 播到佢地d歌即skip

垃圾臭雞天生一對

臭G 唔撚係受左溝先咁講呀嘛

條女識唔識中文?

依條女講野把死人聲，好撚假

兩個都咁撚乞人憎

對比厹坤，我更憎隻拜金賓妹，不停唱矛盾一生果堆拜金歌鼓勵港女要搵個有“上進心”既男友

條女把死人聲 成日扮可愛

屌你老母死臭雞，北妹大撚把呢啲樣。

邊撚個JW

Sorry
乜jw係歌手黎咖
唱緊乜撚野

連登仔見坤哥俾人維護就鬧人臭雞 好酸呀

屌你老母你條臭西邊位呀

矛盾一生 係度教尻人分手